# #-#-#-#-#  django.po (edx-ora2)  #-#-#-#-#
# edX translation file
# Copyright (C) 2018 edX
# This file is distributed under the GNU AFFERO GENERAL PUBLIC LICENSE.
# EdX Team <info@edx.org>, 2018.
# 
# Translators:
# Brian Smith, 2025
# Eden Huthmacher, 2025
# 
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: edx-ora2\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2025-12-12 00:36+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2023-05-10 00:48+0000\n"
"Last-Translator: Eden Huthmacher, 2025\n"
"Language-Team: Chinese (China) (https://app.transifex.com/open-edx/teams/6205/zh_CN/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh_CN\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: assessment/api/student_training.py:179
msgid "Could not parse serialized rubric"
msgstr "不能解析串化评分标准"

#: assessment/api/student_training.py:191
msgid ""
"If your assignment includes a learner training step, the rubric must have at"
" least one criterion, and that criterion must have at least one option."
msgstr "如果您的作业包含学生评分训练步骤，则评分标准必须至少包含一个得分点，并且该得分点必须至少含一个分值选项。"

#: assessment/api/student_training.py:203
#, python-brace-format
msgid "Example {example_number} has a validation error: {error}"
msgstr "样例答案{example_number} 出现验证错误: {error}"

#: assessment/api/student_training.py:217
#, python-brace-format
msgid ""
"Example {example_number} has an invalid option for \"{criterion_name}\": "
"\"{option_name}\""
msgstr "样例答案 {example_number}的“{criterion_name}”得分点中存在无效的分值选项：“{option_name}”"

#: assessment/api/student_training.py:227
#, python-brace-format
msgid "Example {example_number} has an extra option for \"{criterion_name}\""
msgstr "样例答案 {example_number}的“{criterion_name}”得分点存在额外的分值选项"

#: assessment/api/student_training.py:240
#, python-brace-format
msgid "Example {example_number} is missing an option for \"{criterion_name}\""
msgstr "样例答案{example_number} 的“{criterion_name}”得分点缺少分值选项"

#: assessment/score_type_constants.py:21 xblock/grade_mixin.py:547
msgid "Peer"
msgstr "同学"

#: assessment/score_type_constants.py:22
msgid "Self"
msgstr "自己"

#: assessment/score_type_constants.py:23
msgid "Staff"
msgstr "职员"

#: assessment/score_type_constants.py:25
msgid "Unknown"
msgstr "未知"

#: data.py:584
#, python-brace-format
msgid "Criterion {number}: {label}"
msgstr "标准{number} : {label}"

#: data.py:586
#, python-brace-format
msgid "Points {number}"
msgstr "积分{number}"

#: data.py:587
#, python-brace-format
msgid "Median Score {number}"
msgstr "中位数分数{number}"

#: data.py:588
#, python-brace-format
msgid "Feedback {number}"
msgstr "反馈{number}"

#: data.py:917
msgid "Item ID"
msgstr "项目编号"

#: data.py:918
msgid "Submission ID"
msgstr "提交ID"

#: data.py:930
msgid "Anonymized Student ID"
msgstr "匿名学生ID"

#: data.py:961
msgid "Assessment ID"
msgstr "评估ID"

#: data.py:962
msgid "Assessment Scored Date"
msgstr "评估评分日期"

#: data.py:963
msgid "Assessment Scored Time"
msgstr "评估评分时间"

#: data.py:964
msgid "Assessment Type"
msgstr "评估类型"

#: data.py:965
msgid "Anonymous Scorer Id"
msgstr "匿名记分者 ID"

#: data.py:967
#: templates/legacy/staff_area/oa_student_info_assessment_detail.html:59
msgid "Overall Feedback"
msgstr "整体评语"

#: data.py:968
msgid "Assessment Score Earned"
msgstr "获得的评估分数"

#: data.py:969
msgid "Assessment Scored At"
msgstr "评估得分为"

#: data.py:970
msgid "Date/Time Final Score Given"
msgstr "给出最终分数的日期/时间"

#: data.py:971
msgid "Final Score Earned"
msgstr "最终得分"

#: data.py:972
msgid "Final Score Possible"
msgstr "最终得分可能"

#: data.py:973
msgid "Feedback Statements Selected"
msgstr "选定的反馈声明"

#: data.py:974
msgid "Feedback on Assessment"
msgstr "评估反馈的意见和建议"

#: data.py:976
msgid "Response Files"
msgstr "响应文件"

#: data.py:1367
msgid "No description provided."
msgstr "没有提供描述。"

#: data.py:1626 templates/legacy/edit/oa_edit_criterion.html:54
#: xblock/studio_mixin.py:58
msgid "None"
msgstr "无"

#: templates/legacy/edit/oa_edit.html:28
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: templates/legacy/edit/oa_edit.html:32
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: templates/legacy/edit/oa_edit_assessment_steps.html:6
msgid ""
"Open Response Assessments allow you to configure single or multiple steps in"
" a rubric based open response assessment sequence. The steps available below"
" can be enabled, disable, and ordered for a flexible set of pedagogical "
"needs."
msgstr "开放式响应评估允许您在基于量规的开放式响应评估序列中配置单个或多个步骤。可以启用、禁用和订购以下可用步骤，以满足一组灵活的教学需求。"

#: templates/legacy/edit/oa_edit_basic_settings_list.html:5
msgid "Display Name "
msgstr "显示名称"

#: templates/legacy/edit/oa_edit_basic_settings_list.html:8
msgid "The display name for this component."
msgstr "组件显示的名称。"

#: templates/legacy/edit/oa_edit_basic_settings_list.html:12
msgid "Text Response"
msgstr "文本答案"

#: templates/legacy/edit/oa_edit_basic_settings_list.html:20
msgid ""
"Specify whether learners must include a text based response to this "
"problem's prompt."
msgstr "指定学员是否必须对该问题提示作出基于文本的解答"

#: templates/legacy/edit/oa_edit_basic_settings_list.html:25
msgid "Response Editor"
msgstr "回复编辑器"

#: templates/legacy/edit/oa_edit_basic_settings_list.html:33
msgid ""
"Select which editor learners will use to include a text based response to "
"this problem's prompt."
msgstr "选择学习者将使用哪个编辑器来包含对此问题提示的基于文本的响应。"

#: templates/legacy/edit/oa_edit_basic_settings_list.html:38
msgid "File Uploads Response"
msgstr "文件上传解答"

#: templates/legacy/edit/oa_edit_basic_settings_list.html:46
msgid ""
"Specify whether learners are able to upload files as a part of their "
"response."
msgstr "指定学员是否可以在解答中上传文件"

#: templates/legacy/edit/oa_edit_basic_settings_list.html:50
msgid "Allow Multiple Files"
msgstr "允许多个文件"

#: templates/legacy/edit/oa_edit_basic_settings_list.html:52
#: templates/legacy/edit/oa_edit_basic_settings_list.html:93
#: templates/legacy/edit/oa_edit_basic_settings_list.html:131
#: templates/legacy/edit/oa_edit_basic_settings_list.html:157
#: templates/legacy/edit/oa_edit_basic_settings_list.html:169
#: templates/legacy/edit/oa_edit_peer_assessment.html:45
msgid "False"
msgstr "否"

#: templates/legacy/edit/oa_edit_basic_settings_list.html:53
#: templates/legacy/edit/oa_edit_basic_settings_list.html:94
#: templates/legacy/edit/oa_edit_basic_settings_list.html:132
#: templates/legacy/edit/oa_edit_basic_settings_list.html:158
#: templates/legacy/edit/oa_edit_basic_settings_list.html:170
#: templates/legacy/edit/oa_edit_peer_assessment.html:46
msgid "True"
msgstr "是"

#: templates/legacy/edit/oa_edit_basic_settings_list.html:56
msgid ""
"Specify whether learners can upload more than one file. This has no effect "
"if File Uploads Response is set to None. This is automatically set to True "
"for Team Assignments. "
msgstr "指定学习者是否可以上传多个文件。如果文件上传响应设置为“无”，则此操作无效。对于团队分配，这会自动设置为 True。 "

#: templates/legacy/edit/oa_edit_basic_settings_list.html:58
msgid "File Upload Types"
msgstr "上传文件的类型"

#: templates/legacy/edit/oa_edit_basic_settings_list.html:60
msgid "PDF or Image Files"
msgstr "PDF或图像文件"

#: templates/legacy/edit/oa_edit_basic_settings_list.html:61
msgid "Image Files"
msgstr "图像文件"

#: templates/legacy/edit/oa_edit_basic_settings_list.html:62
msgid "Custom File Types"
msgstr "自定义文件类型"

#: templates/legacy/edit/oa_edit_basic_settings_list.html:66
msgid ""
"Specify whether learners can submit files along with their text responses."
msgstr "指定学习者是否可以提交文件及其文本响应。"

#: templates/legacy/edit/oa_edit_basic_settings_list.html:70
msgid "File Types"
msgstr "文件类型"

#: templates/legacy/edit/oa_edit_basic_settings_list.html:79
msgid ""
"Enter the file extensions, separated by commas, that you want learners to be"
" able to upload. For example: pdf,doc,docx."
msgstr "输入您希望学员可以上传的文件类型的扩展名，使用逗号隔开。例如：pdf、doc、docx。"

#: templates/legacy/edit/oa_edit_basic_settings_list.html:84
msgid ""
"To add more file extensions, select Custom File Types and enter the full "
"list of acceptable file extensions to be included."
msgstr "要添加更多文件扩展名，请选择“用户文件类型”并输入要包含的可接受文件扩展名的完整列表。"

#: templates/legacy/edit/oa_edit_basic_settings_list.html:91
msgid "Allow LaTeX Responses"
msgstr "允许LaTeX响应"

#: templates/legacy/edit/oa_edit_basic_settings_list.html:97
msgid "Specify whether learners can write LaTeX formatted strings"
msgstr "详细说明学员是否可以写入 LaTeX 格式的字符串"

#: templates/legacy/edit/oa_edit_basic_settings_list.html:102
#: templates/legacy/leaderboard/oa_leaderboard_show.html:8
#: templates/legacy/leaderboard/oa_leaderboard_waiting.html:10
msgid "Top Responses"
msgstr "最佳答复"

#: templates/legacy/edit/oa_edit_basic_settings_list.html:104
msgid " (Disabled)"
msgstr " （已禁用）"

#: templates/legacy/edit/oa_edit_basic_settings_list.html:117
msgid ""
"Specify the number of top scoring responses to display after the learner has"
" submitted a response. Valid numbers are 0 to 99. If the number is 0, the "
"Top Responses section does not appear to learners."
msgstr "指定学习者提交响应后要显示的最高得分响应的数量。有效数字为 0 到 99。如果数字为 0，则“热门响应”部分不会向学习者显示。"

#: templates/legacy/edit/oa_edit_basic_settings_list.html:122
msgid "When Teams Enabled is set to true, Top Responses will be disabled."
msgstr "当团队启用设置为 true 时，热门响应将被禁用。"

#: templates/legacy/edit/oa_edit_basic_settings_list.html:129
msgid "Teams Enabled"
msgstr "群组已启用"

#: templates/legacy/edit/oa_edit_basic_settings_list.html:136
msgid "Specify whether team submissions are allowed for this response."
msgstr "指定是否允许团队提交此响应。"

#: templates/legacy/edit/oa_edit_basic_settings_list.html:141
msgid "Select Team-Set"
msgstr "选择团队组合"

#: templates/legacy/edit/oa_edit_basic_settings_list.html:155
msgid "Show Rubric During Response"
msgstr "在回复期间显示评分标准"

#: templates/legacy/edit/oa_edit_basic_settings_list.html:162
msgid ""
"Specify whether learners can see the rubric while they are working on their "
"response."
msgstr "指定学习者在回答问题时是否可以看到该评分细则。"

#: templates/legacy/edit/oa_edit_basic_settings_list.html:167
msgid "Allow Learner Resubmissions"
msgstr "允许学习者重新提交"

#: templates/legacy/edit/oa_edit_basic_settings_list.html:174
msgid ""
"Set to TRUE to allow learners to resubmit ungraded work. Set to FALSE if "
"resubmissions are not allowed."
msgstr "设置为 TRUE 则允许学习者重新提交未评分的作业。如果不允许重新提交，则设置为 FALSE。"

#: templates/legacy/edit/oa_edit_basic_settings_list.html:178
msgid "Resubmission Grace Period"
msgstr "重新提交宽限期"

#: templates/legacy/edit/oa_edit_basic_settings_list.html:187
msgid ""
"Specify the maximum period during which resubmissions are allowed. If left "
"blank, learners will be able to reset their submission as long as it has not"
" been graded. The grace period starts once the learner has submitted their "
"response."
msgstr "指定允许重新提交的最长期限。如果留空，只要提交的内容尚未评分，学习者就可以重置提交的内容。宽限期从学习者提交答案后开始。"

#: templates/legacy/edit/oa_edit_criterion.html:6
#: templates/legacy/staff_area/oa_student_info.html:122
#: templates/legacy/staff_area/oa_student_info_assessment_detail.html:25
msgid "Criterion"
msgstr "得分点"

#: templates/legacy/edit/oa_edit_criterion.html:7
msgid "You cannot delete a criterion after the assignment has been released."
msgstr "作业发布以后不能删除评分标准。"

#: templates/legacy/edit/oa_edit_criterion.html:9
#: templates/legacy/edit/oa_edit_option.html:7
#: templates/legacy/edit/oa_edit_prompt.html:10
#: templates/legacy/edit/oa_training_example.html:10
msgid "Remove"
msgstr "删除"

#: templates/legacy/edit/oa_edit_criterion.html:17
msgid "Criterion Name"
msgstr "得分点名称"

#: templates/legacy/edit/oa_edit_criterion.html:29
msgid "Criterion Prompt"
msgstr "得分点显示全称"

#: templates/legacy/edit/oa_edit_criterion.html:44
msgid "Add Option"
msgstr "增加分值选项"

#: templates/legacy/edit/oa_edit_criterion.html:52
msgid "Feedback for This Criterion"
msgstr "此得分点的评语"

#: templates/legacy/edit/oa_edit_criterion.html:55 xblock/studio_mixin.py:57
msgid "Optional"
msgstr "可选的"

#: templates/legacy/edit/oa_edit_criterion.html:56
#: templates/legacy/oa_rubric.html:13
#: templates/legacy/student_training/student_training.html:93
#: xblock/studio_mixin.py:56
msgid "Required"
msgstr "必要的"

#: templates/legacy/edit/oa_edit_criterion.html:61
msgid ""
"Select one of the options above. This describes whether or not the reviewer "
"will have to provide criterion feedback."
msgstr "选择上面的选项之一。这描述了审阅者是否必须提供标准反馈。"

#: templates/legacy/edit/oa_edit_header_and_validation.html:3
msgid "Open Response Assessment"
msgstr "开放式答题评分"

#: templates/legacy/edit/oa_edit_header_and_validation.html:8
#: templates/legacy/edit/oa_edit_prompt.html:7
msgid "Prompt"
msgstr "提示"

#: templates/legacy/edit/oa_edit_header_and_validation.html:15
msgid "Rubric"
msgstr "评分标准"

#: templates/legacy/edit/oa_edit_header_and_validation.html:22
msgid "Schedule"
msgstr "时间表"

#: templates/legacy/edit/oa_edit_header_and_validation.html:29
msgid "Assessment steps"
msgstr "评估步骤"

#: templates/legacy/edit/oa_edit_header_and_validation.html:36
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: templates/legacy/edit/oa_edit_option.html:5
msgid "Option"
msgstr "分值选项"

#: templates/legacy/edit/oa_edit_option.html:16
msgid "Option Name"
msgstr "分值选项名称"

#: templates/legacy/edit/oa_edit_option.html:29
msgid "Option Points"
msgstr "分值选项的分数"

#: templates/legacy/edit/oa_edit_option.html:42
msgid "Option Explanation"
msgstr "分值选项详解"

#: templates/legacy/edit/oa_edit_peer_assessment.html:10
msgid "Step: Peer Assessment"
msgstr "步骤：学生互评"

#: templates/legacy/edit/oa_edit_peer_assessment.html:15
msgid ""
"Peer Assessment allows students to provide feedback to other students and "
"also receive feedback from others in their final grade. Often, though not "
"always, this step is preceded by Self Assessment or Learner Training steps."
msgstr "同伴评估允许学生向其他学生提供反馈，并在最终成绩中接收其他学生的反馈。通常，尽管并非总是如此，此步骤之前是自我评估或学习者培训步骤。"

#: templates/legacy/edit/oa_edit_peer_assessment.html:18
msgid ""
"Configuration: For this step to be configured you must specify the number of"
" peer reviews a student will be assessed with, and the number of peer a "
"student must grade. Additional options can be specified."
msgstr "配置：要配置此步骤，您必须指定将评估学生的同行评审数量，以及学生必须评分的同行数量。可以指定附加选项。"

#: templates/legacy/edit/oa_edit_peer_assessment.html:23
msgid "View Options & Configuration"
msgstr "查看选项和配置"

#: templates/legacy/edit/oa_edit_peer_assessment.html:29
msgid "Must Grade"
msgstr "必须评分"

#: templates/legacy/edit/oa_edit_peer_assessment.html:32
msgid ""
"Specify the number of peer assessments that each learner must complete. "
"Valid numbers are 1 to 99."
msgstr "指定每个学习者必须完成的同行评估数量。有效数字为 1 到 99。"

#: templates/legacy/edit/oa_edit_peer_assessment.html:36
msgid "Graded By"
msgstr "评分人数"

#: templates/legacy/edit/oa_edit_peer_assessment.html:39
msgid ""
"Specify the number of learners that each response must be assessed by. Valid"
" numbers are 1 to 99."
msgstr "指定必须评估每个响应的学习者人数。有效数字为 1 到 99。"

#: templates/legacy/edit/oa_edit_peer_assessment.html:43
msgid "Enable Flexible Peer Grade Averaging"
msgstr "启用灵活的同级评分平均"

#: templates/legacy/edit/oa_edit_peer_assessment.html:49
#, python-format
msgid ""
"When enabled, learners who have received at least 30%% of the required \\"
msgstr "启用后，已收到至少 30% 所需 \\"

#: templates/legacy/edit/oa_edit_peer_assessment.html:53
msgid ""
"This feature is being enabled by the course-level setting. It can be found "
"under the Open Response Assessment Settings card on the Pages & Resources "
"studio page."
msgstr "此功能由课程级别设置启用。它可以在页面和资源工作室页面的开放响应评估设置卡下找到。"

#: templates/legacy/edit/oa_edit_peer_assessment.html:60
msgid "Grading strategy for the peer assessment"
msgstr "同行评估的评分策略"

#: templates/legacy/edit/oa_edit_peer_assessment.html:62
msgid "Mean"
msgstr "平均值"

#: templates/legacy/edit/oa_edit_peer_assessment.html:63
msgid "Median (default)"
msgstr "中位数（默认）"

#: templates/legacy/edit/oa_edit_peer_assessment.html:66
msgid ""
"Select the preferred grading strategy for the peer assessment. By default, "
"the median across all peer reviews is used to calculate the final grade. If "
"you select the mean, the average of all peer reviews will be used."
msgstr "选择同行评审的首选评分策略。默认情况下，所有同行评审的中位数用于计算最终成绩。如果选择平均值，则将使用所有同行评审的平均值。"

#: templates/legacy/edit/oa_edit_peer_assessment_schedule.html:5
msgid "Peer Assessment Deadlines"
msgstr "同行评估截止日期"

#: templates/legacy/edit/oa_edit_peer_assessment_schedule.html:10
#: templates/legacy/edit/oa_edit_self_assessment_schedule.html:10
msgid "Start Date"
msgstr "开始日期"

#: templates/legacy/edit/oa_edit_peer_assessment_schedule.html:19
#: templates/legacy/edit/oa_edit_self_assessment_schedule.html:19
msgid "Start Time"
msgstr "开始时间"

#: templates/legacy/edit/oa_edit_peer_assessment_schedule.html:27
msgid "The date and time when learners can begin assessing peer responses."
msgstr "学习者可以开始评估同伴反应的日期和时间。"

#: templates/legacy/edit/oa_edit_peer_assessment_schedule.html:31
#: templates/legacy/edit/oa_edit_self_assessment_schedule.html:31
#: templates/legacy/staff_area/oa_staff_area.html:119
msgid "Due Date"
msgstr "截止日期"

#: templates/legacy/edit/oa_edit_peer_assessment_schedule.html:40
#: templates/legacy/edit/oa_edit_self_assessment_schedule.html:40
msgid "Due Time"
msgstr "截止时间"

#: templates/legacy/edit/oa_edit_peer_assessment_schedule.html:48
msgid "The date and time when all peer assessments must be complete."
msgstr "所有同行评估必须完成的日期和时间。"

#: templates/legacy/edit/oa_edit_prompt.html:8
msgid "You cannot delete a prompt after the assignment has been released."
msgstr "您无法在作业已经公开之后删除提示。"

#: templates/legacy/edit/oa_edit_prompts.html:10
msgid ""
"Prompts. Replace the sample text with your own text. For more information, "
"see the ORA documentation."
msgstr "提示。您可以将示例的文字替换为您的内容。需要了解更多内容，请参阅ORA文档。"

#: templates/legacy/edit/oa_edit_prompts.html:22
msgid "Add Prompt"
msgstr "添加提示"

#: templates/legacy/edit/oa_edit_rubric.html:14
msgid ""
"Rubrics are made up of criteria, which usually contain one or more options. "
"Each option has a point value. This template contains two sample criteria "
"and their options. Replace the sample text with your own text. For more "
"information, see the ORA documentation."
msgstr ""
"评分标准由得分点构成，而每个得分点又包含若干分值选项，每个分值选项都有一个具体得分值。该模板包含两个示例得分点和它们的选项。请用自己的文本替换例子文本。欲了解更多信息，请参阅ORA文档。"

#: templates/legacy/edit/oa_edit_rubric.html:29
msgid "Add Criterion"
msgstr "添加得分点"

#: templates/legacy/edit/oa_edit_rubric.html:35
msgid "Feedback for This Response"
msgstr " 此答案的评语"

#: templates/legacy/edit/oa_edit_rubric.html:40
msgid "Feedback Instructions"
msgstr "评语要求"

#: templates/legacy/edit/oa_edit_rubric.html:44
msgid ""
"Encourage learners to provide feedback on the response they have graded. You"
" can replace the sample text with your own."
msgstr "鼓励学员提供关于他们已经评分回复的反馈。您可以使用自己的文本替换示例文本。"

#: templates/legacy/edit/oa_edit_rubric.html:49
msgid "Default Feedback Text"
msgstr "默认反馈内容"

#: templates/legacy/edit/oa_edit_rubric.html:53
msgid ""
"Enter feedback text that learners will see before they enter their own "
"feedback. Use this text to show learners a good example peer assessment."
msgstr "输入反馈文本，学员将在输入他们自己的反馈之前看到该反馈文本。使用此文本向学员展示优秀的同学评估示例。"

#: templates/legacy/edit/oa_edit_schedule.html:5
msgid "Deadlines Configuration"
msgstr "截止日期配置"

#: templates/legacy/edit/oa_edit_schedule.html:9
msgid "Select a deadline configuration option"
msgstr "选择截止时间配置选项"

#: templates/legacy/edit/oa_edit_schedule.html:14
msgid "Configure deadlines manually"
msgstr "手动配置截止日期"

#: templates/legacy/edit/oa_edit_schedule.html:18
msgid "Match deadlines to the subsection due date"
msgstr "将截止日期与该小节的截止日期相匹配"

#: templates/legacy/edit/oa_edit_schedule.html:22
msgid "Match deadlines to the course end date"
msgstr "将截止日期与课程结束日期相匹配"

#: templates/legacy/edit/oa_edit_schedule.html:25
msgid "Learn more about open response date settings"
msgstr "了解有关开放回复日期设置的更多信息"

#: templates/legacy/edit/oa_edit_schedule.html:35
msgid "Response Start Date"
msgstr "解答开始日期"

#: templates/legacy/edit/oa_edit_schedule.html:48
msgid "Response Start Time"
msgstr "解答开始时间"

#: templates/legacy/edit/oa_edit_schedule.html:57
msgid "The date and time when learners can begin submitting responses."
msgstr "学生可以开始提交答案的日期及时间。"

#: templates/legacy/edit/oa_edit_schedule.html:65
msgid "Response Due Date"
msgstr "解答截止日期"

#: templates/legacy/edit/oa_edit_schedule.html:78
msgid "Response Due Time"
msgstr "解答截止时间"

#: templates/legacy/edit/oa_edit_schedule.html:87
msgid "The date and time when learners can no longer submit responses."
msgstr "学生不能继续提交答案的日期及时间。"

#: templates/legacy/edit/oa_edit_self_assessment.html:8
msgid "Step: Self Assessment"
msgstr "步骤：自我评分"

#: templates/legacy/edit/oa_edit_self_assessment.html:12
msgid ""
"Self Assessment asks learners to grade their own submissions against the "
"rubric."
msgstr "自我评估要求学习者根据评分标准对自己提交的内容进行评分。"

#: templates/legacy/edit/oa_edit_self_assessment_schedule.html:5
msgid "Self Assessment Deadlines"
msgstr "自我评估截止日期"

#: templates/legacy/edit/oa_edit_self_assessment_schedule.html:27
msgid "The date and time when learners can begin assessing their responses."
msgstr "学习者可以开始评估他们的回答的日期和时间。"

#: templates/legacy/edit/oa_edit_self_assessment_schedule.html:48
msgid "The date and time when all self assessments must be complete."
msgstr "必须完成所有自我评估的日期和时间。"

#: templates/legacy/edit/oa_edit_staff_assessment.html:8
msgid "Step: Staff Assessment"
msgstr "步骤：工作人员评分"

#: templates/legacy/edit/oa_edit_staff_assessment.html:12
msgid ""
"Staff Assessment gates sets the final grade for students if enabled with "
"other steps, though it can also be used as a standalone step."
msgstr "如果与其他步骤一起启用，员工评估将为学生设置最终成绩，尽管它也可以用作独立步骤。"

#: templates/legacy/edit/oa_edit_student_training.html:9
msgid "Step: Learner Training"
msgstr "步骤：学生训练"

#: templates/legacy/edit/oa_edit_student_training.html:14
msgid ""
"Learner Training is used to help students practice grading a simulated peer "
"submission in order to train them on the rubric and ensure learner's "
"understand the rubric for either Self or Peer Assessment steps."
msgstr "学习者培训用于帮助学生练习对模拟的同行提交进行评分，以便对他们进行评分标准的培训，并确保学习者理解自我评估或同行评估步骤的评分标准。"

#: templates/legacy/edit/oa_edit_student_training.html:17
msgid ""
"Configuration: For this step to be fully configured you must provide one or "
"more graded sample responses. Learners must then match this instructor score"
" to advance and are provided feedback when their score doesn't match the "
"sample response."
msgstr "配置：要完全配置此步骤，您必须提供一个或多个分级示例响应。然后，学习者必须匹配该讲师分数才能晋级，并在其分数与示例响应不匹配时获得反馈。"

#: templates/legacy/edit/oa_edit_student_training.html:22
msgid "View / Add Sample Responses"
msgstr "查看/添加示例响应"

#: templates/legacy/edit/oa_edit_student_training.html:32
msgid "Add Sample Response"
msgstr "添加样本答案"

#: templates/legacy/edit/oa_rubric_reuse.html:4
msgid "Clone Rubric"
msgstr "克隆标题"

#: templates/legacy/edit/oa_rubric_reuse.html:7
msgid ""
"To clone a rubric from an existing published or unpublished draft, you can "
"search by the Block ID. Note that cloning is one-way, meaning changes made "
"after cloning will only affect the rubric being modified, and will not "
"modify any rubric it was cloned from."
msgstr ""
"要从现有已发布或未发布的草稿克隆评分标准，您可以按块 ID "
"进行搜索。请注意，克隆是单向的，这意味着克隆后所做的更改只会影响正在修改的评分标准，而不会修改从中克隆的任何评分标准。"

#: templates/legacy/edit/oa_rubric_reuse.html:9
msgid "Block ID For this ORA:"
msgstr "此 ORA 的ID："

#: templates/legacy/edit/oa_rubric_reuse.html:19
msgid "Block ID"
msgstr "区块ID"

#: templates/legacy/edit/oa_rubric_reuse.html:21
msgid "No other Open Response Assessments found in course"
msgstr "课程中未找到其他开放式反应评估"

#: templates/legacy/edit/oa_rubric_reuse.html:31
msgid "Clone"
msgstr "克隆"

#: templates/legacy/edit/oa_rubric_reuse.html:37
msgid "Rubric Successfully Cloned from Block ID: "
msgstr "Rubric 已成功从区块 ID 克隆： "

#: templates/legacy/edit/oa_training_example.html:7
msgid "Scored Response"
msgstr "已评分的答案"

#: templates/legacy/edit/oa_training_example.html:16
msgid "Response Score"
msgstr "答案得分"

#: templates/legacy/edit/oa_training_example.html:27
msgid "Response"
msgstr "答案"

#: templates/legacy/edit/oa_training_example_criterion.html:10
msgid "Not Selected"
msgstr "未选中"

#: templates/legacy/edit/oa_training_example_criterion.html:15
#: templates/legacy/oa_rubric.html:43
#: templates/legacy/student_training/student_training.html:128
msgid "points"
msgstr "分"

#: templates/legacy/grade/oa_assessment_feedback.html:8
#, python-format
msgid ""
"\n"
"                %(start_tag)s%(title)s%(end_tag)s%(start_grade_tag)s - %(grade)s%(end_tag)s\n"
"              "
msgstr ""
"\n"
" %(start_tag)s%(title)s%(end_tag)s%(start_grade_tag)s - %(grade)s%(end_tag)s"

#: templates/legacy/grade/oa_assessment_title.html:7
#, python-format
msgid ""
"\n"
"                      %(assessment_title)s - %(points)s point\n"
"                  "
msgid_plural ""
"\n"
"                      %(assessment_title)s - %(points)s points\n"
"                  "
msgstr[0] ""
"\n"
"                      %(assessment_title)s - %(points)s 分\n"
"                  "

#: templates/legacy/grade/oa_assessment_title.html:24
#, python-format
msgid "More information about %(name)s"
msgstr "关于%(name)s的更多信息"

#: templates/legacy/grade/oa_grade_cancelled.html:14
#: templates/legacy/grade/oa_grade_complete.html:15
#: templates/legacy/grade/oa_grade_complete.html:26
#: templates/legacy/grade/oa_grade_incomplete.html:14
#: templates/legacy/grade/oa_grade_not_started.html:14
#: templates/legacy/grade/oa_grade_waiting.html:14
msgid "Your Grade"
msgstr "您的成绩"

#: templates/legacy/grade/oa_grade_cancelled.html:19
#, python-format
msgid ""
"\n"
"                                        %(points_earned)s out of %(points_possible)s\n"
"                                    "
msgstr ""
"\n"
" %(points_earned)s（满分 %(points_possible)s）"

#: templates/legacy/grade/oa_grade_cancelled.html:38
msgid "Your submission has been cancelled."
msgstr "您提交的答案已被取消。"

#: templates/legacy/grade/oa_grade_complete.html:19
#, python-format
msgid ""
"\n"
"                                            %(points_earned)s out of %(points_possible)s\n"
"                                        "
msgstr ""
"\n"
" %(points_earned)s（满分 %(points_possible)s）"

#: templates/legacy/grade/oa_grade_complete.html:38
#: templates/legacy/response/oa_response.html:29
msgid "Your Response"
msgstr "您的答案"

#: templates/legacy/grade/oa_grade_complete.html:41
msgid "Your Upload"
msgstr "您的上传"

#: templates/legacy/grade/oa_grade_complete.html:46
msgid "Assessments of Your Response"
msgstr "对您答案的评分结果"

#: templates/legacy/grade/oa_grade_complete.html:50
#: templates/legacy/grade/oa_grade_complete.html:132
#: templates/legacy/grade/oa_grade_incomplete.html:28
#: templates/legacy/grade/oa_grade_waiting.html:28
#: templates/legacy/message/oa_message_cancelled.html:4
#: templates/legacy/message/oa_message_closed.html:4
#: templates/legacy/message/oa_message_complete.html:4
#: templates/legacy/message/oa_message_incomplete.html:4
#: templates/legacy/peer/oa_peer_closed.html:33
#: templates/legacy/peer/oa_peer_complete.html:30
#: templates/legacy/peer/oa_peer_turbo_mode.html:40
#: templates/legacy/peer/oa_peer_turbo_mode_waiting.html:34
#: templates/legacy/peer/oa_peer_waiting.html:34
#: templates/legacy/response/oa_response_cancelled.html:31
#: templates/legacy/response/oa_response_closed.html:29
#: templates/legacy/response/oa_response_submitted.html:30
#: templates/legacy/response/oa_response_team_already_submitted.html:25
#: templates/legacy/self/oa_self_closed.html:30
#: templates/legacy/student_training/student_training_closed.html:27
msgid "Status"
msgstr "状态"

#: templates/legacy/grade/oa_grade_complete.html:65
msgid "Overall Grade"
msgstr "总分"

#: templates/legacy/grade/oa_grade_complete.html:70
#: templates/legacy/staff_area/oa_student_info_assessment_detail.html:28
msgid "Points"
msgstr "分"

#: templates/legacy/grade/oa_grade_complete.html:96
msgid "Additional comments on your response"
msgstr "对您答案的附加评语"

#: templates/legacy/grade/oa_grade_complete.html:117
msgid "Provide feedback on peer assessments"
msgstr "提供互评反馈"

#: templates/legacy/grade/oa_grade_complete.html:126
msgid "Submitting Feedback"
msgstr "提交评语"

#: templates/legacy/grade/oa_grade_complete.html:134
msgid ""
"Your feedback has been submitted. Course staff will be able to see this "
"feedback when they review course records."
msgstr "您的评语已经被提交。课程老师将会在他们检查课程记录时看到这条评语。"

#: templates/legacy/grade/oa_grade_complete.html:140
msgid ""
"Course staff will be able to see any feedback that you provide here when "
"they review course records."
msgstr "课程老师可以查看您发表于此的所有评语。"

#: templates/legacy/grade/oa_grade_complete.html:146
msgid ""
"Select the statements below that best reflect your experience with peer "
"assessments."
msgstr "请选出最能反映您互评体验的表述。"

#: templates/legacy/grade/oa_grade_complete.html:155
msgid "These assessments were useful."
msgstr "这些评判很有价值。"

#: templates/legacy/grade/oa_grade_complete.html:164
msgid "These assessments were not useful."
msgstr "这些评判没有价值。"

#: templates/legacy/grade/oa_grade_complete.html:173
msgid "I disagree with one or more of the peer assessments of my response."
msgstr "有些同学的评判我无法苟同。"

#: templates/legacy/grade/oa_grade_complete.html:182
msgid "Some comments I received were inappropriate."
msgstr "我认为有些评语并不恰当。"

#: templates/legacy/grade/oa_grade_complete.html:187
msgid ""
"Provide feedback on the grade or comments that you received from your peers."
msgstr "提供您对从同学那里获得的评分或评论的反馈。"

#: templates/legacy/grade/oa_grade_complete.html:190
msgid "I feel the feedback I received was..."
msgstr "我感觉我收到的反馈……"

#: templates/legacy/grade/oa_grade_complete.html:200
msgid "We could not submit your feedback"
msgstr "我们无法提交您的反馈意见"

#: templates/legacy/grade/oa_grade_complete.html:206
msgid "Submit feedback on peer assessments"
msgstr "提交关于同学评估的反馈"

#: templates/legacy/grade/oa_grade_incomplete.html:16
msgid "Not Completed"
msgstr "尚未完成"

#: templates/legacy/grade/oa_grade_incomplete.html:33
msgid "You have not completed all the steps of this problem."
msgstr "您还没有完成该问题的所有步骤。"

#: templates/legacy/grade/oa_grade_not_started.html:16
msgid "Not Started"
msgstr "尚未开始"

#: templates/legacy/grade/oa_grade_not_started.html:27
msgid "You have not started this problem yet."
msgstr "您还没有开始完成这个问题"

#: templates/legacy/grade/oa_grade_waiting.html:16
msgid "Waiting for Assessments"
msgstr "等待评判"

#: templates/legacy/grade/oa_grade_waiting.html:33
msgid ""
"You have completed your steps in the assignment, but some assessments still "
"need to be done on your response. When the assessments of your response are "
"complete, you will see feedback from everyone who assessed your response, "
"and you will receive your final grade."
msgstr ""
"您已完成您在该任务中的步骤，但是某些评估仍然需要在您的回复下完成。当您的回复评估完成后，您将看到评估您的回复的每个人的反馈，而且您将获得您的最终评分。"

#: templates/legacy/instructor_dashboard/oa_grade_available_responses.html:15
#: templates/legacy/staff_area/oa_staff_area.html:16
#: templates/legacy/staff_area/oa_staff_area.html:18
#: templates/legacy/staff_area/oa_staff_area.html:153
msgid "Grade Available Responses"
msgstr "对提供的回复评分"

#: templates/legacy/instructor_dashboard/oa_grade_available_responses.html:26
msgid ""
"Grade Available Responses is unavailable. This item is not configured for "
"Staff Assessment."
msgstr "无法进行可评分解答。该项没有设置教师评分。"

#: templates/legacy/instructor_dashboard/oa_listing.html:6
msgid "Please wait"
msgstr "请稍候"

#: templates/legacy/instructor_dashboard/oa_waiting_step_details.html:15
msgid "Waiting Step Details"
msgstr "等待步骤详情"

#: templates/legacy/instructor_dashboard/oa_waiting_step_details.html:24
msgid ""
"Waiting Step details view is unavailable. This item is not configured for "
"peer assessments."
msgstr "等待步骤详细信息视图不可用。此项目未配置用于同行评估。"

#: templates/legacy/leaderboard/oa_leaderboard_show.html:20
#, python-format
msgid "%(num_points)s points"
msgstr "%(num_points)s分"

#: templates/legacy/leaderboard/oa_leaderboard_show.html:24
#: templates/legacy/peer/oa_peer_assessment.html:84
#: templates/legacy/peer/oa_peer_turbo_mode.html:53
msgid "Your peer's response to the prompt above"
msgstr "同学对上述题目的回复"

#: templates/legacy/leaderboard/oa_leaderboard_waiting.html:19
msgid ""
"After you complete all the steps of this assignment, you can see the top-"
"scoring responses from your peers."
msgstr "当完成该作业的所有步骤后，您可以看到高分答案榜。"

#: templates/legacy/message/oa_message_cancelled.html:8
msgid ""
"Your team’s submission has been cancelled. Your team will receive a grade of"
" zero unless course staff resets your assessment to allow the team to "
"resubmit a response."
msgstr "您团队的提交已被取消。除非课程工作人员重置您的评估以允许团队重新提交回复，否则您的团队将获得零分。"

#: templates/legacy/message/oa_message_cancelled.html:10
msgid ""
"Your submission has been cancelled. You will receive a grade of zero unless "
"course staff resets your assessment to allow you to resubmit a response."
msgstr "您的提交已被取消。除非课程工作人员重置您的评估以允许您重新提交回复，否则您将获得零分。"

#: templates/legacy/message/oa_message_closed.html:8
msgid ""
"This task is not yet available. Check back to complete the assignment once "
"this section has opened."
msgstr "该任务尚未开放，请待此部分开放后再来完成作业。"

#: templates/legacy/message/oa_message_closed.html:10
msgid ""
"This assignment has closed. One or more deadlines for this assignment have "
"passed. You will receive an incomplete grade for this assignment."
msgstr "该作业已关闭。该作业的一个或多个截止日期已过。您将得到“未完成”的评分。"

#: templates/legacy/message/oa_message_complete.html:8
msgid ""
"You have completed this assignment. Your final grade will be available when "
"the assessments of your response are complete."
msgstr "您已经完成该作业。其他人对您的回复评分之后您将可以看到自己的实际得分。"

#: templates/legacy/message/oa_message_complete.html:10
msgid ""
"You have completed this assignment. Review your grade and your assessment "
"details."
msgstr "您已经完成该作业。浏览得分和评分细节。"

#: templates/legacy/message/oa_message_incomplete.html:9
msgid ""
"This assignment is in progress. Learner training will close soon. Complete "
"the learner training step to move on."
msgstr "该作业正在进行中。学员训练即将关闭，请尽快完成学员训练步骤以便继续下一个环节。"

#: templates/legacy/message/oa_message_incomplete.html:11
msgid ""
"This assignment is in progress. Complete the learner training step to move "
"on."
msgstr "该作业正在进行中。请尽快完成学员训练步骤以便继续下一个环节。"

#: templates/legacy/message/oa_message_incomplete.html:15
#: templates/legacy/message/oa_message_incomplete.html:33
msgid ""
"This assignment is in progress. Check back later when the assessment period "
"has started."
msgstr "该作业正在进行中。请在评分期开始后再返回进行评分。"

#: templates/legacy/message/oa_message_incomplete.html:20
#, python-format
msgid ""
"\n"
"                                    %(start_strong)sThis assignment is in progress. The self assessment step will close soon.%(end_strong)s You still need to complete the %(start_link)sself assessment%(end_link)s step.\n"
"                                "
msgstr ""
"\n"
" %(start_strong)s 该作业正在进行中，自我评分即将关闭。%(end_strong)s 您还需要完成  %(start_link)s自我评分%(end_link)s 步骤。"

#: templates/legacy/message/oa_message_incomplete.html:24
#, python-format
msgid ""
"\n"
"                                    This assignment is in progress. You still need to complete the %(start_link)sself assessment%(end_link)s step.\n"
"                                "
msgstr ""
"\n"
" 该作业正在进行中，您还需要完成 %(start_link)s自我评分%(end_link)s 步骤。"

#: templates/legacy/message/oa_message_incomplete.html:38
#, python-format
msgid ""
"\n"
"                                    This assignment is in progress.%(start_strong)sThe peer assessment step will close soon.%(end_strong)s All submitted peer responses have been assessed. Check back later to see if more learners have submitted responses. You still need to complete the %(start_link)speer assessment%(end_link)s step.\n"
"                                "
msgstr ""
"\n"
"该作业正在进行中。%(start_strong)s互评步骤即将关闭。%(end_strong)s 所有同学提交的回复已被评分。稍后返回查看是否有更多学员提交回复。您还需要继续完成%(start_link)s互评%(end_link)s步骤。 "

#: templates/legacy/message/oa_message_incomplete.html:42
#, python-format
msgid ""
"\n"
"                                    This assignment is in progress. All submitted peer responses have been assessed. Check back later to see if more learners have submitted responses. You still need to complete the %(start_link)speer assessment%(end_link)s step.\n"
"                                "
msgstr ""
"\n"
"该作业正在进行中。所有同学提交的回复已被评分。稍后返回查看是否有更多学员提交回复。您还需要继续完成%(start_link)s互评%(end_link)s步骤。 "

#: templates/legacy/message/oa_message_incomplete.html:46
#, python-format
msgid ""
"\n"
"                                    This assignment is in progress. %(start_strong)sThe peer assessment step will close soon.%(end_strong)s You still need to complete the %(start_link)speer assessment%(end_link)s step.\n"
"                                "
msgstr ""
"\n"
"该作业正在进行中。%(start_strong)s互评步骤即将关闭。%(end_strong)s 您还需要继续完成%(start_link)s互评%(end_link)s步骤。 "

#: templates/legacy/message/oa_message_incomplete.html:50
#, python-format
msgid ""
"\n"
"                                    This assignment is in progress. You still need to complete the %(start_link)speer assessment%(end_link)s step.\n"
"                                "
msgstr ""
"\n"
"该作业正在进行中。您还需要继续完成%(start_link)s互评%(end_link)s步骤。 "

#: templates/legacy/message/oa_message_no_team.html:4
msgid "Team membership is required to view this assignment"
msgstr "需要团队成员才能查看此作业"

#: templates/legacy/message/oa_message_open.html:7
#, python-format
msgid ""
"\n"
"                    Assignment submissions will close soon. To receive a grade, first provide a response to the prompt, then complete the steps below the %(start_tag)sYour Response%(end_tag)s field.\n"
"                "
msgstr ""
"\n"
"作业提交即将关闭。为获得分数，请先对题目作答，然后完成 %(start_tag)s 您的回复%(end_tag)s区域下方的步骤。"

#: templates/legacy/message/oa_message_open.html:11
#, python-format
msgid ""
"\n"
"                    This assignment has several steps. In the first step, you'll provide a response to the prompt. The other steps appear below the %(start_tag)sYour Response%(end_tag)s field.\n"
"                "
msgstr ""
"\n"
"该作业包含若干步骤。第一步，针对题目作答。其余步骤将显示在 %(start_tag)s 您的回复%(end_tag)s区域下方。"

#: templates/legacy/message/oa_message_unavailable.html:4
msgid "Instructions Unavailable"
msgstr "没有指示"

#: templates/legacy/message/oa_message_unavailable.html:6
msgid "The instructions for this step could not be loaded."
msgstr "此步骤的指示无法加载"

#: templates/legacy/oa_base.html:16 templates/openassessmentblock/base.html:22
msgid ""
"This assignment has several steps. In the first step, you'll provide a "
"response to the prompt. The other steps appear below the Your Response "
"field."
msgstr "该作业包含若干步骤。第一步，针对题目作答。其余步骤将显示在“您的回复”区域下方。"

#: templates/legacy/oa_base.html:37 templates/openassessmentblock/base.html:56
#: templates/openassessmentblock/base.html:105
msgid "Loading"
msgstr "正在加载"

#: templates/legacy/oa_latex_preview.html:6
msgid "Preview in LaTeX"
msgstr "在 LaTeX 中预览"

#: templates/legacy/oa_latex_preview.html:9
msgid "Click to preview your submission in LaTeX."
msgstr "点击以在LaTeX中预览您的提交。"

#: templates/legacy/oa_latex_preview.html:14
msgid "Preview Response"
msgstr "预览回复"

#: templates/legacy/oa_rubric.html:53
msgid "Comments"
msgstr "评语"

#: templates/legacy/oa_submission_answer.html:8
msgid "The question for this section"
msgstr "该节的问题"

#: templates/legacy/oa_team_uploaded_files.html:9
msgid "Files that were uploaded by your teammates:"
msgstr "您的团队成员上传的文件："

#: templates/legacy/oa_team_uploaded_files.html:28
#: templates/legacy/oa_uploaded_file.html:34
msgid "View the files associated with this submission:"
msgstr "查看此提交的关联文件"

#: templates/legacy/oa_team_uploaded_files.html:32
msgid "Uploaded by"
msgstr "上传者："

#: templates/legacy/oa_uploaded_file.html:16
msgid "Files that were uploaded by you:"
msgstr "您上传的文件："

#: templates/legacy/oa_uploaded_file.html:48
msgid ""
"Caution: These files were uploaded by another course learner and have not "
"been verified, screened, approved, reviewed, or endorsed by the site "
"administrator. If you access the files, you do so at your own risk.)"
msgstr "注意：这些文件是由其他学员上传的，站点管理人员并未核实、审查、批准、浏览或认可。访问这些文件的风险由您个人承担。）"

#: templates/legacy/peer/oa_peer_assessment.html:36
msgid "Assess Peers"
msgstr "为同学评分"

#. Translators: This string displays a date to the user, then tells them the
#. time until that date.  Example: "available August 13th, 2014 00:00 UTC (in
#. 5 days and 45 minutes)"
#: templates/legacy/peer/oa_peer_assessment.html:44
#, python-format, python-brace-format
msgid ""
"\n"
"            <span id=\"oa_step_deadline_peer\" class=\"date ora-datetime\" data-datetime=\"%(start_date)s\" data-string=\"available {date} (in %(time_until)s)\" data-timezone=\"%(user_timezone)s\" data-language=\"%(user_language)s\"></span>\n"
"            "
msgstr ""
"\n"
"              <span id=\"oa_step_deadline_peer\" class=\"date ora-datetime\" data-datetime=\"%(start_date)s\" data-string=\"available {date} (in %(time_until)s)\" data-timezone=\"%(user_timezone)s\" data-language=\"%(user_language)s\"></span>"

#. Translators: This string displays a date to the user, then tells them the
#. time until that date.  Example: "due August 13th, 2014 00:00 UTC (in 5 days
#. and 45 minutes)"
#: templates/legacy/peer/oa_peer_assessment.html:51
#, python-format, python-brace-format
msgid ""
"\n"
"            <span id=\"oa_step_deadline_peer\" class=\"date ora-datetime\" data-datetime=\"%(due_date)s\" data-string=\"due {date} (in %(time_until)s)\" data-timezone=\"%(user_timezone)s\" data-language=\"%(user_language)s\"></span>\n"
"            "
msgstr ""
"\n"
"<span id=\"oa_step_deadline_peer\" class=\"date ora-datetime\" data-datetime=\"%(due_date)s\" data-string=\"due {date} (in %(time_until)s)\" data-timezone=\"%(user_timezone)s\" data-language=\"%(user_language)s\"></span>"

#: templates/legacy/peer/oa_peer_assessment.html:61
#, python-format
msgid ""
"\n"
"                    In Progress (%(review_number)s of %(num_must_grade)s)\n"
"                "
msgstr ""
"\n"
"进行中（已完成%(review_number)s，共须完成%(num_must_grade)s）"

#: templates/legacy/peer/oa_peer_assessment.html:75
#: templates/legacy/peer/oa_peer_turbo_mode.html:45
msgid "Read and assess the following response from one of your peers."
msgstr "阅读以下同学的答案，并对其打分。"

#: templates/legacy/peer/oa_peer_assessment.html:87
#: templates/legacy/peer/oa_peer_turbo_mode.html:56
#: templates/legacy/self/oa_self_assessment.html:70
#: templates/legacy/staff_area/oa_staff_grade_learners_assessment.html:45
#: templates/legacy/staff_area/oa_staff_override_assessment.html:38
#: templates/legacy/staff_area/oa_student_info.html:63
msgid "Associated Files"
msgstr "关联的文件"

#: templates/legacy/peer/oa_peer_assessment.html:101
#: templates/legacy/peer/oa_peer_turbo_mode.html:70
#: templates/legacy/self/oa_self_assessment.html:81
#: templates/legacy/staff_area/oa_staff_grade_learners_assessment.html:57
#: templates/legacy/staff_area/oa_staff_override_assessment.html:50
msgid "We could not submit your assessment"
msgstr "我们无法提交您的评判。"

#: templates/legacy/peer/oa_peer_cancelled.html:19
#: templates/legacy/response/oa_response_cancelled.html:21
#: templates/legacy/self/oa_self_cancelled.html:21
#: templates/legacy/student_training/student_training_cancelled.html:18
msgid "Cancelled"
msgstr "已取消"

#: templates/legacy/peer/oa_peer_closed.html:20
#, python-format
msgid ""
"\n"
"            Incomplete (%(num_graded)s of %(num_must_grade)s)\n"
"        "
msgstr ""
"\n"
"尚未完成评分：(%(num_graded)s名同学，需要评分：%(num_must_grade)s)名同学"

#: templates/legacy/peer/oa_peer_closed.html:35
msgid ""
"The due date for this step has passed. This step is now closed. You can no "
"longer complete peer assessments or continue with this assignment, and you "
"will receive a grade of Incomplete."
msgstr "截止日期已过，该步骤已关闭。您已无法完成互评或继续进行该作业，且您的评分将被定为“未完成”。"

#: templates/legacy/peer/oa_peer_complete.html:13
msgid "Completed"
msgstr "已经完成"

#: templates/legacy/peer/oa_peer_complete.html:31
#: templates/legacy/peer/oa_peer_turbo_mode.html:41
#: templates/legacy/peer/oa_peer_turbo_mode_waiting.html:36
msgid ""
"You have successfully completed all of the required peer assessments for "
"this assignment. You may assess additional peer responses if you want to. "
"Completing additional assessments will not affect your final grade."
msgstr "您已经成功完成了该作业所要求的学生互评数量。如果您愿意的话，您可以继续其他同学的答案进行评分，多做的评分不会影响您的最终成绩。"

#: templates/legacy/peer/oa_peer_complete.html:36
msgid "We could not retrieve additional submissions for assessment"
msgstr "已经没有多余的作业提交以供评分"

#: templates/legacy/peer/oa_peer_complete.html:43
msgid "Continue Assessing Peers"
msgstr "继续对其他同学的答案进行评分"

#: templates/legacy/peer/oa_peer_turbo_mode.html:26
#: templates/legacy/peer/oa_peer_turbo_mode_waiting.html:20
#, python-format
msgid ""
"\n"
"        Complete (%(num_graded)s)\n"
"      "
msgstr ""
"\n"
"完成(%(num_graded)s)"

#: templates/legacy/peer/oa_peer_turbo_mode_waiting.html:38
msgid ""
"All submitted peer responses have been assessed. Check back later to see if "
"more learners have submitted responses."
msgstr "所有同学提交的回复均被评分。稍后返回查看是否有更多学员提交回复。"

#: templates/legacy/peer/oa_peer_unavailable.html:16
#: templates/legacy/response/oa_response_unavailable.html:17
#: templates/legacy/self/oa_self_unavailable.html:17
#: templates/legacy/student_training/student_training_unavailable.html:16
msgid "Not Available"
msgstr "操作条件不满足"

#: templates/legacy/peer/oa_peer_waiting.html:20
#, python-format
msgid ""
"\n"
"          In Progress (%(review_number)s of %(num_must_grade)s)\n"
"        "
msgstr ""
"\n"
"进行中（已完成%(review_number)s，共须完成%(num_must_grade)s）"

#: templates/legacy/peer/oa_peer_waiting.html:37
msgid ""
"All available peer responses have been assessed. Check back later to see if "
"more learners have submitted responses. You will receive your grade after "
"you've completed all the steps for this problem and your peers have assessed"
" your response."
msgstr "所有同学提交的回复均已被评分。稍后返回查看是否有更多学员提交回复。您将在完成此问题的所有步骤，且同学已对回复进行评分后获得分数。"

#: templates/legacy/response/oa_response.html:27
msgid "Your Team's Response"
msgstr "您团队的回应"

#. Translators: This string displays a date to the user, then tells them the
#. time until that date.  Example: "available August 13th, 2014 (in 5 days and
#. 45 minutes)"
#: templates/legacy/response/oa_response.html:39
#, python-format, python-brace-format
msgid ""
"\n"
"            <span id=\"oa_step_deadline_response\" class=\"date ora-datetime\" data-datetime=\"%(start_date)s\" data-string=\"available {date} (in %(time_until)s)\" data-timezone=\"%(user_timezone)s\" data-language=\"%(user_language)s\"></span>\n"
"            "
msgstr ""
"\n"
"<span id=\"oa_step_deadline_response\" class=\"date ora-datetime\" data-datetime=\"%(start_date)s\" data-string=\"available {date} (in %(time_until)s)\" data-timezone=\"%(user_timezone)s\" data-language=\"%(user_language)s\"></span>"

#. Translators: This string displays a date to the user, then tells them the
#. time until that date.  Example: "due August 13th, 2014 (in 5 days and 45
#. minutes)"
#: templates/legacy/response/oa_response.html:46
#, python-format, python-brace-format
msgid ""
"\n"
"            <span id=\"oa_step_deadline_response\" class=\"date ora-datetime\" data-datetime=\"%(due_date)s\" data-string=\"due {date} (in %(time_until)s)\" data-timezone=\"%(user_timezone)s\" data-language=\"%(user_language)s\"></span>\n"
"            "
msgstr ""
"\n"
"<span id=\"oa_step_deadline_response\" class=\"date ora-datetime\" data-datetime=\"%(due_date)s\" data-string=\"due {date} (in %(time_until)s)\" data-timezone=\"%(user_timezone)s\" data-language=\"%(user_language)s\"></span>"

#: templates/legacy/response/oa_response.html:54
#: templates/legacy/self/oa_self_assessment.html:56
msgid "In Progress"
msgstr "正在进行中"

#: templates/legacy/response/oa_response.html:66
msgid "Enter your team's response to the prompt."
msgstr "输入您的团队对提示的响应。"

#: templates/legacy/response/oa_response.html:68
msgid ""
"\n"
"                        Your work will save automatically and you can return to complete your team's response at any time before the due date\n"
"                      "
msgstr ""
"\n"
"                        您的工作将自动保存，您可以在截止日期之前随时返回完成团队的回复\n"
"                      "

#: templates/legacy/response/oa_response.html:81
msgid ""
"\n"
"                        Your work will save automatically and you can return to complete your team's response at any time.\n"
"                      "
msgstr ""
"\n"
"                        您的工作将自动保存，您可以随时返回以完成团队的回复。\n"
"                      "

#: templates/legacy/response/oa_response.html:86
msgid ""
"After you submit a response on behalf of your team, it cannot be edited."
msgstr "当您代表您的团队提交回复后，将无法对其进行编辑。"

#: templates/legacy/response/oa_response.html:89
msgid "Enter your response to the prompt."
msgstr "请输入您对该题目的回复"

#: templates/legacy/response/oa_response.html:92
msgid ""
"Your work will save automatically and you can return to complete your "
"response at any time before the subsection due date "
msgstr "您的工作将自动保存，您可以在小节截止日期之前随时返回完成您的回复 "

#: templates/legacy/response/oa_response.html:94
msgid ""
"Your work will save automatically and you can return to complete your "
"response at any time before the course ends "
msgstr "您的作业将自动保存，您可以在课程结束前随时返回完成您的回答 "

#: templates/legacy/response/oa_response.html:96
msgid ""
"Your work will save automatically and you can return to complete your "
"response at any time before the due date "
msgstr "您的工作将自动保存，您可以在截止日期之前随时返回完成您的回复 "

#: templates/legacy/response/oa_response.html:108
msgid ""
"Your work will save automatically and you can return to complete your "
"response at any time."
msgstr "您的工作将自动保存，您可以随时返回以完成您的回答。"

#: templates/legacy/response/oa_response.html:110
msgid "After you submit your response, you cannot edit it"
msgstr "答案一旦提交，您将无法再修改。"

#: templates/legacy/response/oa_response.html:120
msgid "What will this assignment be graded on?"
msgstr "这项作业将根据什么评分？"

#: templates/legacy/response/oa_response.html:134
msgid "The prompt for this section"
msgstr "题目要求"

#: templates/legacy/response/oa_response.html:148
msgid "You are on team "
msgstr "你不在团队"

#: templates/legacy/response/oa_response.html:150
msgid "Team Members: "
msgstr "团队成员："

#: templates/legacy/response/oa_response.html:155
#, python-format
msgid ""
"\n"
"                                              %(team_members_with_external_submissions)s\n"
"                                              have/has already submitted a response to this assignment with another team,\n"
"                                              and will not be a part of your team's submission or assignment grade.\n"
"                                          "
msgstr ""
"\n"
"                                              %(team_members_with_external_submissions)s\n"
"                                              已经与另一个团队提交了对此作业的回复，\n"
"                                              并且不会成为您团队提交或作业成绩的一部分。\n"
"                                          "

#: templates/legacy/response/oa_response.html:171
msgid "Team Response "
msgstr "团队回应 "

#: templates/legacy/response/oa_response.html:173
msgid "Your Response "
msgstr "你的回应 "

#: templates/legacy/response/oa_response.html:177
#: templates/legacy/response/oa_response.html:247
msgid "(Required)"
msgstr "（必需的）"

#: templates/legacy/response/oa_response.html:179
#: templates/legacy/response/oa_response.html:249
msgid "(Optional)"
msgstr "(非必填)"

#: templates/legacy/response/oa_response.html:183
msgid ""
"\n"
"                                              Teams should designate one team member to submit a response on behalf of the\n"
"                                              entire team.  All team members can use this space to work on draft responses,\n"
"                                              but you will not be able to see your teammates' drafts made in this space, so\n"
"                                              please coordinate with them to decide on the final response the designated team\n"
"                                              member should submit.\n"
"                                          "
msgstr ""
"\n"
"                                              团队应指定一名团队成员代表整个团队提交回复。  \n"
"所有团队成员都可以使用此空间来处理草稿回复，  \n"
"但你将无法看到你的队友在这个空间中所做的草稿，所以  \n"
"请与他们协调，决定指定团队成员应提交的最终回复。\n"
"                                          "

#: templates/legacy/response/oa_response.html:197
msgid "Enter your response to the prompt above."
msgstr "请输入您对上述题目的回复"

#: templates/legacy/response/oa_response.html:224
msgid "We could not save your progress"
msgstr "我们无法保存您的进度。"

#: templates/legacy/response/oa_response.html:232
msgid "Status of Your Response"
msgstr "您的答案的状态"

#: templates/legacy/response/oa_response.html:245
msgid "File Uploads "
msgstr "文件上传 "

#: templates/legacy/response/oa_response.html:261
msgid "We could not upload files"
msgstr "无法上传文件"

#: templates/legacy/response/oa_response.html:267
msgid "We could not delete files"
msgstr "我们不能删除文件"

#: templates/legacy/response/oa_response.html:274
msgid "Select one or more files to upload for this submission."
msgstr "选择要为此提交上传的一个或多个文件。"

#: templates/legacy/response/oa_response.html:276
msgid "Select a file to upload for this submission."
msgstr "选择一个要为此提交上传的文件。"

#: templates/legacy/response/oa_response.html:280
msgid "Supported file types: "
msgstr "支持的文件类型： "

#: templates/legacy/response/oa_response.html:286
msgid "Upload files"
msgstr "上传文件"

#: templates/legacy/response/oa_response.html:288
msgid "Upload file"
msgstr "上传文件"

#: templates/legacy/response/oa_response.html:305
msgid "This is a team submission."
msgstr "这是团队提交的作品。"

#: templates/legacy/response/oa_response.html:307
msgid ""
"One team member should submit a response with the team’s shared files and a "
"text response on behalf of the entire team."
msgstr "一名团队成员应代表整个团队提交包含团队共享文件的回复和文本回复。"

#: templates/legacy/response/oa_response.html:309
msgid ""
"One team member should submit a response with the team’s shared files on "
"behalf of the entire team."
msgstr "一名团队成员应代表整个团队提交包含团队共享文件的回复。"

#: templates/legacy/response/oa_response.html:311
msgid ""
"One team member should submit a text response on behalf of the entire team."
msgstr "一名团队成员应代表整个团队提交文本回复。"

#: templates/legacy/response/oa_response.html:313
msgid "One team member should submit on behalf of the entire team."
msgstr "一名团队成员应代表整个团队提交。"

#: templates/legacy/response/oa_response.html:315
msgid ""
"\n"
"                  Learn more about team assignments here: (<a target=\"_blank\" href=\"https://support.edx.org/hc/en-us/articles/360000191067-Submit-your-response#h_01FVD8SXM9E5H2DNAG87X25ZHR\">link</a>)\n"
"                  "
msgstr ""
"\n"
"                  ```\n"
"在此处了解有关团队分配的更多信息：（<a target=\"_blank\" href=\"https://support.edx.org/hc/en-us/articles/360000191067-Submit-your-response#h_01FVD8SXM9E5H2DNAG87X25ZHR\">链接</a>）\n"
"```\n"
"                  "

#: templates/legacy/response/oa_response.html:323
msgid "We could not submit your response"
msgstr "我们无法提交您的答案"

#: templates/legacy/response/oa_response.html:334
msgid "Submit your response and move to the next step"
msgstr "提交您的答案并进行下一步"

#: templates/legacy/response/oa_response_cancelled.html:34
msgid "Your submission was cancelled. "
msgstr "您的提交被取消。"

#: templates/legacy/response/oa_response_cancelled.html:37
#, python-format
msgid ""
"\n"
"                                Your submission has been cancelled by %(removed_by_username)s on %(removed_datetime)s\n"
"                            "
msgstr ""
"\n"
"                                您的提交已由 %(removed_by_username)s 在 %(removed_datetime)s\n"
" 时取消"

#: templates/legacy/response/oa_response_cancelled.html:41
#, python-format
msgid ""
"\n"
"                               Your submission was cancelled on %(removed_datetime)s\n"
"                            "
msgstr ""
"\n"
"您的提交于%(removed_datetime)s被取消"

#: templates/legacy/response/oa_response_cancelled.html:48
#, python-format
msgid ""
"\n"
"                            Comments: %(comments)s\n"
"                        "
msgstr ""
"\n"
"评论：%(comments)s"

#: templates/legacy/response/oa_response_closed.html:19
#: templates/legacy/self/oa_self_closed.html:20
#: templates/legacy/student_training/student_training_closed.html:17
msgid "Incomplete"
msgstr "未完成"

#: templates/legacy/response/oa_response_closed.html:32
msgid ""
"The due date for this step has passed. This step is now closed. You can no "
"longer submit a response or continue with this problem, and you will receive"
" a grade of Incomplete. If you saved but did not submit a response, the "
"response appears in the course records."
msgstr "截止日期已过，该步骤已关闭。您已无法提交回复或继续此问题，且您的评分将被定为“未完成”。如果您已保存但尚未提交，回复会显示在课程记录中。"

#: templates/legacy/response/oa_response_graded.html:20
#: templates/legacy/response/oa_response_submitted.html:20
#: templates/legacy/self/oa_self_complete.html:18
#: templates/legacy/student_training/student_training_complete.html:17
msgid "Complete"
msgstr "已经完成"

#: templates/legacy/response/oa_response_graded.html:30
#: templates/legacy/response/oa_response_submitted.html:51
#: templates/legacy/self/oa_self_assessment.html:67
msgid "Your response"
msgstr "您的回复"

#: templates/legacy/response/oa_response_graded.html:33
#: templates/legacy/response/oa_response_submitted.html:54
msgid "Your Uploaded Files"
msgstr "您已上传的文件"

#: templates/legacy/response/oa_response_submitted.html:32
msgid ""
"Your response has been submitted. You will receive your grade after all "
"steps are complete and your response is fully assessed."
msgstr "您的回复已经提交。您将在完成所有步骤且回复被所有指定的同学评分后获得分数。"

#: templates/legacy/response/oa_response_submitted.html:34
#, python-format
msgid ""
"\n"
"                        You still need to complete the %(peer_start_tag)speer assessment%(end_tag)s and %(self_start_tag)sself assessment%(end_tag)s steps.\n"
"                    "
msgstr ""
"\n"
"                        您仍然需要完成%(peer_start_tag)s同学评估%(end_tag)s和%(self_start_tag)s自我评估%(end_tag)s步骤。"

#: templates/legacy/response/oa_response_submitted.html:38
#, python-format
msgid ""
"\n"
"                        You still need to complete the %(start_tag)speer assessment%(end_tag)s step.\n"
"                    "
msgstr ""
"\n"
"                        您仍然需要完成%(start_tag)s同学评估%(end_tag)s步骤。"

#: templates/legacy/response/oa_response_submitted.html:42
#, python-format
msgid ""
"\n"
"                        You still need to complete the %(start_tag)sself assessment%(end_tag)s step.\n"
"                    "
msgstr ""
"\n"
"                        您仍然需要完成%(start_tag)s自我评估%(end_tag)s步骤。"

#: templates/legacy/response/oa_response_submitted.html:63
msgid "We could not reset your response"
msgstr "我们无法重置您的回复"

#: templates/legacy/response/oa_response_submitted.html:69
msgid "Reset response and submit again"
msgstr "重置回复并再次提交"

#: templates/legacy/response/oa_response_team_already_submitted.html:15
msgid "Error"
msgstr "错误"

#: templates/legacy/self/oa_self_assessment.html:33
msgid "Assess Your Response"
msgstr "自我评分"

#. Translators: This string displays a date to the user, then tells them the
#. time until that date.  Example: "available August 13th, 2014 (in 5 days and
#. 45 minutes)"
#: templates/legacy/self/oa_self_assessment.html:41
#, python-format, python-brace-format
msgid ""
"\n"
"               <span id=\"oa_step_deadline_self\" class=\"date ora-datetime\" data-datetime=\"%(start_date)s\" data-string=\"available {date} (in %(time_until)s)\" data-timezone=\"%(user_timezone)s\" data-language=\"%(user_language)s\"></span>\n"
"           "
msgstr ""
"\n"
"<span id=\"oa_step_deadline_self\" class=\"date ora-datetime\" data-datetime=\"%(start_date)s\" data-string=\"available {date} (in %(time_until)s)\" data-timezone=\"%(user_timezone)s\" data-language=\"%(user_language)s\"></span>"

#. Translators: This string displays a date to the user, then tells them the
#. time until that date.  Example: "due August 13th, 2014 (in 5 days and 45
#. minutes)"
#: templates/legacy/self/oa_self_assessment.html:48
#, python-format, python-brace-format
msgid ""
"\n"
"               <span id=\"oa_step_deadline_self\" class=\"date ora-datetime\" data-datetime=\"%(due_date)s\" data-string=\"due {date} (in %(time_until)s)\" data-timezone=\"%(user_timezone)s\" data-language=\"%(user_language)s\"></span>\n"
"           "
msgstr ""
"\n"
"<span id=\"oa_step_deadline_self\" class=\"date ora-datetime\" data-datetime=\"%(due_date)s\" data-string=\"due {date} (in %(time_until)s)\" data-timezone=\"%(user_timezone)s\" data-language=\"%(user_language)s\"></span>"

#: templates/legacy/self/oa_self_assessment.html:88
msgid "Submit your assessment"
msgstr "提交您的评估"

#: templates/legacy/self/oa_self_closed.html:32
msgid ""
"The due date for this step has passed. This step is now closed. You can no "
"longer complete a self assessment or continue with this assignment, and you "
"will receive a grade of Incomplete."
msgstr "截止日期已过，该步骤已关闭。您无法完成自我评分或继续进行该作业，且您的评分将被定为“未完成”。"

#: templates/legacy/staff/oa_staff_grade.html:13 xblock/grade_mixin.py:369
msgid "Staff Grade"
msgstr "员工评分"

#: templates/legacy/staff_area/oa_staff_area.html:8
#: templates/legacy/staff_area/oa_staff_area.html:35
msgid "Manage Individual Learners"
msgstr "管理个别学员"

#: templates/legacy/staff_area/oa_staff_area.html:10
msgid "Manage Team Responses"
msgstr "管理团队响应"

#: templates/legacy/staff_area/oa_staff_area.html:13
#: templates/legacy/staff_area/oa_staff_area.html:71
msgid "View Assignment Statistics"
msgstr "查看任务统计数据"

#: templates/legacy/staff_area/oa_staff_area.html:22
msgid "Demo the new Grading Experience"
msgstr "演示新的评分体验"

#: templates/legacy/staff_area/oa_staff_area.html:26
msgid "View ORA in Studio"
msgstr "在 Studio 中查看 ORA"

#: templates/legacy/staff_area/oa_staff_area.html:31
#: templates/legacy/staff_area/oa_staff_area.html:69
#: templates/legacy/staff_area/oa_staff_area.html:151
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: templates/legacy/staff_area/oa_staff_area.html:37
msgid "Manage Teams"
msgstr "管理团队"

#: templates/legacy/staff_area/oa_staff_area.html:50
msgid "Enter an individual learner's username or email"
msgstr "输入学生个人的用户名或邮箱"

#: templates/legacy/staff_area/oa_staff_area.html:52
msgid "Enter a team member's username or edX email"
msgstr "输入团队成员的用户名或 edX 电子邮件"

#: templates/legacy/staff_area/oa_staff_area.html:56
msgid "Submit"
msgstr "提交"

#: templates/legacy/staff_area/oa_staff_area.html:78
msgid "Response total"
msgstr "答案总数"

#: templates/legacy/staff_area/oa_staff_area.html:84
msgid "Location"
msgstr "位置"

#: templates/legacy/staff_area/oa_staff_area.html:90
msgid "Learner Progress"
msgstr "学员进度"

#: templates/legacy/staff_area/oa_staff_area.html:94
#: templates/legacy/staff_area/oa_staff_area.html:117
msgid "Problem Step"
msgstr "问题步骤"

#: templates/legacy/staff_area/oa_staff_area.html:95
msgid "Active Learners in Step"
msgstr "步骤中的激活学员"

#: templates/legacy/staff_area/oa_staff_area.html:113
msgid "Dates"
msgstr "日期"

#: templates/legacy/staff_area/oa_staff_area.html:118
msgid "Release Date"
msgstr "公开日期"

#: templates/legacy/staff_area/oa_staff_area.html:131
#: templates/legacy/staff_area/oa_staff_area.html:137
msgid "N/A"
msgstr "不适用"

#: templates/legacy/staff_area/oa_staff_grade_learners.html:7
msgid "Staff Assessment"
msgstr "工作人员评分"

#: templates/legacy/staff_area/oa_staff_grade_learners_assessment.html:14
msgid "Give this team a grade using the problem's rubric."
msgstr "使用问题的标题给团队打分。"

#: templates/legacy/staff_area/oa_staff_grade_learners_assessment.html:16
msgid "Give this learner a grade using the problem's rubric."
msgstr "使用问题的评分标准给此学员一个评分。"

#: templates/legacy/staff_area/oa_staff_grade_learners_assessment.html:30
#: templates/legacy/staff_area/oa_staff_override_assessment.html:20
#, python-format
msgid ""
"\n"
"                                        Response for: %(student_username)s\n"
"                                    "
msgstr ""
"\n"
"                                    回复：%(student_username)s"

#: templates/legacy/staff_area/oa_staff_grade_learners_assessment.html:34
#: templates/legacy/staff_area/oa_staff_override_assessment.html:24
msgid "Learner Response"
msgstr "学员回复"

#: templates/legacy/staff_area/oa_staff_grade_learners_assessment.html:39
msgid "The teams's response to the prompt above"
msgstr "团队对上述提示的回应"

#: templates/legacy/staff_area/oa_staff_grade_learners_assessment.html:41
#: templates/legacy/staff_area/oa_staff_override_assessment.html:32
#: templates/legacy/staff_area/oa_student_info.html:57
msgid "The learner's response to the prompt above"
msgstr "学员对上述题目的回复"

#: templates/legacy/staff_area/oa_staff_grade_learners_assessment.html:64
#: templates/legacy/staff_area/oa_staff_override_assessment.html:57
msgid "Submit assessment"
msgstr "提交评估"

#: templates/legacy/staff_area/oa_staff_grade_learners_assessment.html:70
msgid "Submit assessment and continue grading"
msgstr "提交评估并继续评分"

#: templates/legacy/staff_area/oa_staff_grade_learners_count.html:6
#, python-format
msgid ""
"\n"
"                %(ungraded)s Available and %(in_progress)s Checked Out\n"
"            "
msgstr ""
"\n"
"                %(ungraded)s可用且%(in_progress)s已检验"

#: templates/legacy/staff_area/oa_staff_override_assessment.html:7
msgid "Override this learner's current grade using the problem's rubric."
msgstr "使用问题的评价量规覆盖学员的当前评分。"

#: templates/legacy/staff_area/oa_staff_override_assessment.html:9
msgid "Override this team's current grade using the problem's rubric."
msgstr "使用问题的标题覆盖该团队的当前成绩。"

#: templates/legacy/staff_area/oa_staff_override_assessment.html:27
msgid "Team Response"
msgstr "团队回应"

#: templates/legacy/staff_area/oa_staff_override_assessment.html:34
#: templates/legacy/staff_area/oa_student_info.html:59
msgid "The team's response to the prompt above"
msgstr "团队对上述提示的回应"

#: templates/legacy/staff_area/oa_student_info.html:15
#, python-format
msgid ""
"\n"
"                    Viewing team: %(team)s\n"
"                "
msgstr ""
"\n"
"                    观看团队： %(team)s\n"
"                "

#: templates/legacy/staff_area/oa_student_info.html:28
msgid "Learner's Response"
msgstr "学生回复"

#: templates/legacy/staff_area/oa_student_info.html:30
msgid "Team's Response"
msgstr "团队的回应"

#: templates/legacy/staff_area/oa_student_info.html:39
#, python-format
msgid ""
"\n"
"                            Learner submission removed by %(removed_by_username)s on %(removed_datetime)s\n"
"                        "
msgstr ""
"\n"
"                            学员提交已由 %(removed_by_username)s 在 %(removed_datetime)s\n"
" 撤销"

#: templates/legacy/staff_area/oa_student_info.html:43
#, python-format
msgid ""
"\n"
"                            Learner submission removed on %(removed_datetime)s\n"
"                        "
msgstr ""
"\n"
"                            学员提交已在 %(removed_datetime)s\n"
" 撤销"

#: templates/legacy/staff_area/oa_student_info.html:50
#, python-format
msgid ""
"\n"
"                        Comments: %(comments)s\n"
"                    "
msgstr ""
"\n"
"评论：%(comments)s"

#: templates/legacy/staff_area/oa_student_info.html:71
msgid "Peer Assessments for This Learner"
msgstr "此学员的同学评估"

#: templates/legacy/staff_area/oa_student_info.html:76
msgid "Peer Assessments Completed by This Learner"
msgstr "由此学员完成的同学评估"

#: templates/legacy/staff_area/oa_student_info.html:81
msgid "Learner's Self Assessment"
msgstr "学生自评"

#: templates/legacy/staff_area/oa_student_info.html:87
msgid "Staff Assessment for This Learner"
msgstr "此学员的员工评估"

#: templates/legacy/staff_area/oa_student_info.html:89
msgid "Staff Assessment for this Team"
msgstr "该团队的员工评估"

#: templates/legacy/staff_area/oa_student_info.html:100
msgid "Learner's Final Grade"
msgstr "学员的最终评分"

#: templates/legacy/staff_area/oa_student_info.html:102
msgid "Team's Final Grade"
msgstr "团队最终成绩"

#: templates/legacy/staff_area/oa_student_info.html:112
#, python-format
msgid ""
"\n"
"                            Final grade: %(points_earned)s out of %(points_possible)s\n"
"                        "
msgstr ""
"\n"
"                           最终评分：%(points_earned)s（总分 %(points_possible)s\n"
"）"

#: templates/legacy/staff_area/oa_student_info.html:119
msgid "Final Grade Details"
msgstr "最终评分详情"

#: templates/legacy/staff_area/oa_student_info.html:139
#, python-format
msgid ""
"\n"
"                                        %(assessment_label)s - %(points)s point\n"
"                                    "
msgid_plural ""
"\n"
"                                        %(assessment_label)s - %(points)s points\n"
"                                    "
msgstr[0] ""
"\n"
"                                        %(assessment_label)s - %(points)s点\n"
"                                    "

#: templates/legacy/staff_area/oa_student_info.html:154
msgid "Feedback Recorded"
msgstr "反馈已记录"

#: templates/legacy/staff_area/oa_student_info.html:165
msgid "The submission is waiting for assessments."
msgstr "提交正在等待评估。"

#: templates/legacy/staff_area/oa_student_info.html:170
msgid ""
"The learner's submission has been removed from peer assessment. The learner "
"receives a grade of zero unless you delete the learner's state for the "
"problem to allow them to resubmit a response."
msgstr "学员的提交已从同学评估中撤销。除非您删除该问题的学员状态，让他们重新提交回复，否则学员的评分为 0。"

#: templates/legacy/staff_area/oa_student_info.html:172
msgid ""
"The team’s submission has been removed from grading. The team receives a "
"grade of zero unless you delete the a team member’s state for the problem to"
" allow the team to resubmit a response."
msgstr "该团队提交的作品已从评分中删除。除非您删除团队成员的问题状态以允许团队重新提交响应，否则该团队将被判零分。"

#: templates/legacy/staff_area/oa_student_info.html:177
msgid "The problem has not been started."
msgstr "此问题尚未开始。"

#: templates/legacy/staff_area/oa_student_info.html:181
msgid "The problem has not been completed."
msgstr "此问题尚未完成。"

#: templates/legacy/staff_area/oa_student_info.html:193
msgid "Submit Assessment Grade Override"
msgstr "提交评估评分覆盖"

#: templates/legacy/staff_area/oa_student_info.html:195
msgid "Submit Team Grade Override"
msgstr "提交团队等级覆盖"

#: templates/legacy/staff_area/oa_student_info.html:204
msgid "Unable to perform grade override"
msgstr "无法执行成绩覆盖"

#: templates/legacy/staff_area/oa_student_info.html:207
msgid ""
"Grades are frozen. Grades are automatically frozen 30 days after the course "
"end date."
msgstr "成绩被冻结。成绩将在课程结束日期后 30 天自动冻结。"

#: templates/legacy/staff_area/oa_student_info.html:212
msgid ""
"This submission has been cancelled and cannot recieve a grade. Refer to "
"documentation for how to delete the learner’s state for this problem to "
"allow them to resubmit."
msgstr "此提交已被取消，无法获得评分。请参阅文档，了解如何删除学习者的此问题状态，以便他们重新提交。"

#: templates/legacy/staff_area/oa_student_info.html:230
msgid "Remove Submission From Peer Grading"
msgstr "删除同学评分的提交"

#: templates/legacy/staff_area/oa_student_info.html:232
msgid "Remove Team Submission from Grading"
msgstr "删除团队提交内容以便评分。"

#: templates/legacy/staff_area/oa_student_info.html:242
msgid "Caution: This Action Cannot Be Undone"
msgstr "注意：此操作不可撤销"

#: templates/legacy/staff_area/oa_student_info.html:244
msgid ""
"Removing a learner's submission cannot be undone and should be done with "
"caution."
msgstr "删除学员提交的操作不可撤销，所以应谨慎操作。"

#: templates/legacy/staff_area/oa_student_info.html:246
msgid ""
"Removing a team's submission cannot be undone and should be done with "
"caution."
msgstr "删除团队提交的操作无法撤消，应谨慎执行。"

#: templates/legacy/staff_area/oa_student_info.html:252
msgid "Comments:"
msgstr "评论："

#: templates/legacy/staff_area/oa_student_info.html:261
msgid "Remove submission"
msgstr "移除提交"

#: templates/legacy/staff_area/oa_student_info.html:276
msgid "A response was not found for this learner."
msgstr "未找到针对此学员的回复。"

#: templates/legacy/staff_area/oa_student_info_assessment_detail.html:16
#, python-format
msgid ""
"\n"
"                            Assessment %(assessment_num)s:\n"
"                        "
msgstr ""
"\n"
"                            评估 %(assessment_num)s："

#: templates/legacy/staff_area/oa_student_info_assessment_detail.html:22
msgid "Assessment Details"
msgstr "评估细节"

#: templates/legacy/staff_area/oa_student_info_assessment_detail.html:26
msgid "Selected Option"
msgstr "选中的分值项"

#: templates/legacy/staff_area/oa_student_info_assessment_detail.html:27
msgid "Feedback"
msgstr "评语"

#: templates/legacy/staff_area/oa_student_info_assessment_detail.html:29
msgid "Points Possible"
msgstr "满分"

#: templates/legacy/student_training/student_training.html:18
msgid "Learn to Assess Responses"
msgstr "学习如何评分"

#: templates/legacy/student_training/student_training.html:27
#, python-format
msgid ""
"\n"
"                      In Progress (%(current_progress_num)s of %(training_available_num)s)\n"
"                  "
msgstr ""
"\n"
"进行中（正进行%(current_progress_num)s，可训练%(training_available_num)s）"

#. Translators: This string displays a date to the user, then tells them the
#. time until that date.  Example: "available August 13th, 2014 (in 5 days and
#. 45 minutes)"
#: templates/legacy/student_training/student_training.html:38
#, python-format, python-brace-format
msgid ""
"\n"
"            <span id=\"oa_step_deadline\" class=\"date ora-datetime\" data-datetime=\"%(start_date)s\" data-string=\"available {date} (in %(time_until)s)\" data-timezone=\"%(user_timezone)s\" data-language=\"%(user_language)s\"></span>\n"
"            "
msgstr ""
"\n"
"<span id=\"oa_step_deadline\" class=\"date ora-datetime\" data-datetime=\"%(start_date)s\" data-string=\"available {date} (in %(time_until)s)\" data-timezone=\"%(user_timezone)s\" data-language=\"%(user_language)s\"></span>"

#. Translators: This string displays a date to the user, then tells them the
#. time until that date.  Example: "due August 13th, 2014 (in 5 days and 45
#. minutes)"
#: templates/legacy/student_training/student_training.html:45
#, python-format, python-brace-format
msgid ""
"\n"
"            <span id=\"oa_step_deadline\" class=\"date ora-datetime\" data-datetime=\"%(due_date)s\" data-string=\"due {date} (in %(time_until)s)\" data-timezone=\"%(user_timezone)s\" data-language=\"%(user_language)s\"></span>\n"
"            "
msgstr ""
"\n"
"<span id=\"oa_step_deadline\" class=\"date ora-datetime\" data-datetime=\"%(due_date)s\" data-string=\"due {date} (in %(time_until)s)\" data-timezone=\"%(user_timezone)s\" data-language=\"%(user_language)s\"></span>"

#: templates/legacy/student_training/student_training.html:58
#: templates/legacy/student_training/student_training.html:66
msgid "Learning to Assess Responses"
msgstr "正在学习如何评分"

#: templates/legacy/student_training/student_training.html:61
msgid ""
"Before you begin to assess your peers' responses, you'll learn how to "
"complete peer assessments by reviewing responses that instructors have "
"already assessed. If you select the same options for the response that the "
"instructor selected, you'll move to the next step. If you don't select the "
"same options, you'll review the response and try again."
msgstr ""
"在开始为其他同学的答案评分之前，您需要通过参考导师的评分来学习如何对您同学的答案进行评分。如果您的评分和导师的一致，您可进行下一步。否则，您需要继续学习如何进行评分。"

#: templates/legacy/student_training/student_training.html:69
msgid ""
"Your assessment differs from the instructor's assessment of this response. "
"Review the response and consider why the instructor may have assessed it "
"differently. Then, try the assessment again."
msgstr "您的评分与导师的评分存在差异。重新检查答案，弄明白导师为什么给出了不同的评分，然后尝试重新评分。"

#: templates/legacy/student_training/student_training.html:76
msgid "The response to the prompt above:"
msgstr "针对上述题目的回复："

#: templates/legacy/student_training/student_training.html:98
msgid "Selected Options Agree"
msgstr "选择的分值相同"

#: templates/legacy/student_training/student_training.html:101
msgid "The option you selected is the option that the instructor selected."
msgstr "您选择的分值和导师所选择的分值一致。"

#: templates/legacy/student_training/student_training.html:105
msgid "Selected Options Differ"
msgstr "选择的分值不同"

#: templates/legacy/student_training/student_training.html:108
msgid ""
"The option you selected is not the option that the instructor selected."
msgstr "您选择的分值和导师所选择的分值不一致。"

#: templates/legacy/student_training/student_training.html:144
msgid "We could not check your assessment"
msgstr "我们无法校验您的评分。"

#: templates/legacy/student_training/student_training.html:151
msgid "Compare your selections with the instructor's selections"
msgstr "比较您和导师选择的分值"

#: templates/legacy/student_training/student_training_closed.html:29
msgid ""
"The due date for this step has passed. This step is now closed. You can no "
"longer continue with this assignment, and you will receive a grade of "
"Incomplete."
msgstr "截止日期已过，该步骤已关闭。您无法继续完成该作业，且您的评分将被定为“未完成”。"

#: templates/legacy/student_training/student_training_error.html:18
msgid "Error Loading Learner Training Examples"
msgstr "加载学员训练示例错误"

#: templates/legacy/student_training/student_training_error.html:21
msgid "The Learner Training Step of this assignment could not be loaded."
msgstr "不能加载此任务的学员训练步骤。"

#: templates/openassessmentblock/base.html:69
msgid "Loading Open Response Assessment..."
msgstr "正在加载开放式响应评估..."

#: xblock/grade_mixin.py:78 xblock/leaderboard_mixin.py:61
msgid "An unexpected error occurred."
msgstr "发生了意外错误。"

#: xblock/grade_mixin.py:180
msgid "Peer Assessment"
msgstr "学生互评"

#: xblock/grade_mixin.py:182
msgid "Self Assessment"
msgstr "自我评分"

#: xblock/grade_mixin.py:222
msgid "Assessment feedback could not be saved."
msgstr "评判评语无法保存。"

#: xblock/grade_mixin.py:233
msgid "Feedback saved."
msgstr "评语已保存。"

#: xblock/grade_mixin.py:370 xblock/grade_mixin.py:535
msgid "Staff Comments"
msgstr "员工评论"

#: xblock/grade_mixin.py:383 xblock/grade_mixin.py:542
#, python-brace-format
msgid "Peer {peer_index}"
msgstr "同学{peer_index}"

#: xblock/grade_mixin.py:384
msgid "Peer Comments"
msgstr "同学评论"

#: xblock/grade_mixin.py:394
msgid "Self Assessment Grade"
msgstr "自我评分分数"

#: xblock/grade_mixin.py:394
msgid "Your Self Assessment"
msgstr "自我评分结果"

#: xblock/grade_mixin.py:395 xblock/grade_mixin.py:554
msgid "Your Comments"
msgstr "您的评论"

#: xblock/grade_mixin.py:429
msgid "Peer Mean Grade"
msgstr "同侪平均成绩"

#: xblock/grade_mixin.py:430
msgid "Peer Median Grade"
msgstr "同伴平均分数"

#: xblock/grade_mixin.py:508
msgid "Waiting for peer reviews"
msgstr "等待同学评语"

#: xblock/grade_mixin.py:677
msgid "The grade for this problem is determined by your Staff Grade."
msgstr "此问题的等级由您的员工评分决定。"

#: xblock/grade_mixin.py:681
msgid "The grade for this problem is determined by your Self Assessment."
msgstr "该问题的等级由您的自我评估决定。"

#: xblock/grade_mixin.py:687
#, python-brace-format
msgid ""
"You have successfully completed this problem and received a "
"{earned_points}/{total_points}."
msgstr "您已成功完成此问题并收到{earned_points} / {total_points} 。"

#: xblock/grade_mixin.py:695
msgid ""
"You have not yet received all necessary peer reviews to determine your final"
" grade."
msgstr "您尚未收到所有必要的同行评审来确定您的最终成绩。"

#: xblock/grade_mixin.py:710
msgid ""
"The grade for this problem is determined by the median score of your Peer "
"Assessments."
msgstr "此问题的等级由您的同行评估的中位数决定。"

#: xblock/grade_mixin.py:715
msgid ""
"The grade for this problem is determined by the mean score of your Peer "
"Assessments."
msgstr "该问题的成绩由你的同行评估的平均分数决定。"

#: xblock/openassesment_template_mixin.py:66
msgid "Peer Assessment Only"
msgstr "仅限同行评估"

#: xblock/openassesment_template_mixin.py:67
msgid "Self Assessment Only"
msgstr "仅自我评估"

#: xblock/openassesment_template_mixin.py:68
msgid "Staff Assessment Only"
msgstr "仅员工评估"

#: xblock/openassesment_template_mixin.py:69
msgid "Self Assessment to Peer Assessment"
msgstr "从自评到互评的过程"

#: xblock/openassesment_template_mixin.py:70
msgid "Self Assessment to Staff Assessment"
msgstr "自我评估到员工评估"

#: xblock/openassessmentblock.py:1365
msgid "You can't reset your submission."
msgstr "您无法重置您的提交。"

#: xblock/openassessmentblock.py:1378
msgid "The user does not exist."
msgstr "该用户不存在。"

#: xblock/openassessmentblock.py:1381
msgid "There is no submission to reset."
msgstr "没有要重置的提交。"

#: xblock/openassessmentblock.py:1383
msgid "Submission reset successfully."
msgstr "提交重置成功。"

#: xblock/rubric_reuse_mixin.py:62
msgid "You must specify a block id from which to copy a rubric."
msgstr "您必须指定要从中复制评分细则的块 ID。"

#: xblock/rubric_reuse_mixin.py:66
msgid "Invalid block id."
msgstr "无效的块 id。"

#: xblock/rubric_reuse_mixin.py:72
#, python-brace-format
msgid ""
"No Open Response Assessment found in {course_id} with block id {block_id}"
msgstr "在块 ID {block_id}的{course_id}中未找到开放响应评估"

#: xblock/staff_area_mixin.py:42
msgid "You do not have permission to schedule training"
msgstr "您没有权限来安排练习"

#: xblock/staff_area_mixin.py:43
msgid "You do not have permission to reschedule tasks."
msgstr "您没有权限来重新安排任务。"

#: xblock/staff_area_mixin.py:69
msgid "You do not have permission to access the ORA staff area"
msgstr "您无权访问教员信息"

#: xblock/staff_area_mixin.py:70
msgid "You do not have permission to access ORA learner information."
msgstr "您无权访问学生信息。"

#: xblock/staff_area_mixin.py:71
msgid "You do not have permission to access ORA staff grading."
msgstr "您无权访问教员评分"

#: xblock/staff_area_mixin.py:241
msgid "Pending"
msgstr "等待"

#: xblock/staff_area_mixin.py:242
msgid "Complete/Overwritten"
msgstr "完成/覆盖"

#: xblock/staff_area_mixin.py:245
msgid "Not applicable"
msgstr "不适用"

#: xblock/staff_area_mixin.py:246
msgid "Not submitted"
msgstr "没有提交"

#: xblock/staff_area_mixin.py:247
msgid "Submitted"
msgstr "已提交"

#: xblock/staff_area_mixin.py:341
msgid "Error getting learner information."
msgstr "无法获取学生列表"

#: xblock/staff_area_mixin.py:384
msgid "Error loading the checked out learner response."
msgstr "无法加载已读学生回复"

#: xblock/staff_area_mixin.py:385
msgid "No other learner responses are available for grading at this time."
msgstr "目前没有可用的学生回复"

#: xblock/staff_area_mixin.py:387
msgid "Error getting staff grade information."
msgstr "无法获取教员评分信息"

#: xblock/staff_area_mixin.py:408
msgid "Error getting staff grade ungraded and checked out counts."
msgstr "获得不合格和已检验的员工评分计数出现错误。"

#: xblock/staff_area_mixin.py:703
msgid "Please enter valid reason to remove the submission."
msgstr "请输入合理的理由以移除该提交。"

#: xblock/staff_area_mixin.py:714
msgid "Submission not found"
msgstr "未找到提交内容"

#: xblock/staff_area_mixin.py:725
msgid "Submission for team assignment has no associated team submission"
msgstr "团队分配提交没有关联的团队提交"

#: xblock/staff_area_mixin.py:754
msgid ""
"The learner submission has been removed from peer assessment. The learner "
"receives a grade of zero unless you delete the learner's state for the "
"problem to allow them to resubmit a response."
msgstr "学员提交已从同学评估中删除。除非您删除该问题的学员状态，让他们重新提交回复，否则学员的评分为 0。"

#: xblock/staff_area_mixin.py:789
msgid ""
"The team’s submission has been removed from grading. The team receives a "
"grade of zero unless you delete a team member’s state for the problem to "
"allow the team to resubmit a response."
msgstr "该团队提交的作品已从评分中删除。除非您删除团队成员的问题状态以允许团队重新提交响应，否则团队将获得零分。"

#: xblock/studio_mixin.py:247 xblock/studio_mixin.py:259
msgid "Error updating XBlock configuration"
msgstr "更新XBlock配置出错"

#: xblock/studio_mixin.py:264
msgid "Error: Text Response and File Upload Response cannot both be disabled"
msgstr "错误：文本响应和文件上传响应无法同时禁用"

#: xblock/studio_mixin.py:268
msgid ""
"Error: When Text Response is disabled, File Upload Response must be Required"
msgstr "错误：禁用文本响应时，必须文件上传响应"

#: xblock/studio_mixin.py:271
msgid ""
"Error: When File Upload Response is disabled, Text Response must be Required"
msgstr "错误：禁用文件上传响应时，必须需要文本响应"

#: xblock/studio_mixin.py:295
#, python-brace-format
msgid "Validation error: {error}"
msgstr "验证错误: {error}"

#: xblock/studio_mixin.py:329
msgid "Successfully updated OpenAssessment XBlock"
msgstr "成功更新开放评分XBlock"

#: xblock/utils/data_conversion.py:315
msgid "You must provide options selected in the assessment."
msgstr "您必须在评估中提供选择的选项。"

#: xblock/utils/data_conversion.py:318
msgid "You must provide overall feedback in the assessment."
msgstr "您必须在评估中提供整体反馈。"

#: xblock/utils/data_conversion.py:321
msgid "You must provide feedback for criteria in the assessment."
msgstr "您必须在评估中提供对标准的反馈。"

#: xblock/utils/resolve_dates.py:52
#, python-brace-format
msgid ""
"'{date}' is an invalid date format. Make sure the date is formatted as YYYY-"
"MM-DDTHH:MM:SS."
msgstr "“{date}”是一个无效的日期格式，请确保日期的格式为“YYYY-MM-DDTHH:MM:SS”。"

#: xblock/utils/resolve_dates.py:57
#, python-brace-format
msgid "'{date}' must be a date string or datetime"
msgstr "“{date}”必须是日期字符串或日期时间"

#: xblock/utils/resolve_dates.py:210
#, python-brace-format
msgid ""
"This step's start date '{start}' cannot be earlier than the previous step's "
"start date '{prev}'."
msgstr "这一步的开始日期“{start}”不能早于上一步骤的开始日期“{prev}”。"

#: xblock/utils/resolve_dates.py:218
#, python-brace-format
msgid ""
"This step's due date '{due}' cannot be later than the next step's due date "
"'{prev}'."
msgstr "这一步的截止日期“{due}”不能晚于下一个步骤的截止日期“{prev}”。"

#: xblock/utils/resolve_dates.py:234
#, python-brace-format
msgid "The start date '{start}' cannot be later than the due date '{due}'"
msgstr "起始日期“{start}”不能晚于到截止日期“{due}”"

#: xblock/utils/validation.py:120
msgid "This problem must include at least one assessment."
msgstr "该题目至少应包括一项评估。"

#: xblock/utils/validation.py:124
msgid "The assessment order you selected is invalid."
msgstr "您选择的评分次序无效。"

#: xblock/utils/validation.py:134
msgid "In peer assessment, the \"Must Grade\" value must be a positive integer."
msgstr "在学生互评中，“须评”值必须为正整数。"

#: xblock/utils/validation.py:137
msgid "In peer assessment, the \"Graded By\" value must be a positive integer."
msgstr "在学生互评中，“被评”的值必须为正整数。"

#: xblock/utils/validation.py:141
msgid ""
"In peer assessment, the \"Must Grade\" value must be greater than or equal "
"to the \"Graded By\" value."
msgstr "在学生互评中，“须评”的值必须大于或等于“被评”的值。"

#: xblock/utils/validation.py:150
msgid "You must provide at least one example response for learner training."
msgstr "您必须为学员训练提供至少一个示例回复。"

#: xblock/utils/validation.py:153
msgid "Each example response for learner training must be unique."
msgstr "学员训练的每一个示例回复必须独一无二。"

#: xblock/utils/validation.py:160
msgid "The \"required\" value must be true if staff assessment is the only step."
msgstr "如果员工评估是唯一步骤，则\"要求\"值必须为真值。"

#: xblock/utils/validation.py:164
msgid ""
"The number of assessments cannot be changed after the problem has been "
"released."
msgstr "题目公开之后，不能再修改评分次数。"

#: xblock/utils/validation.py:169
msgid ""
"The assessment type cannot be changed after the problem has been released."
msgstr "题目公开之后，不能再修改评分类型。"

#: xblock/utils/validation.py:176
msgid ""
"The grading strategy for peer assessments cannot be changed after the "
"problem has been released."
msgstr "问题发布后，同行评估的评分策略不能改变。"

#: xblock/utils/validation.py:200
msgid "This rubric definition is not valid."
msgstr "这个评分标准的定义无效。"

#: xblock/utils/validation.py:203
msgid "You must provide at least one prompt."
msgstr "您必须提供至少一项提示。"

#: xblock/utils/validation.py:209
#, python-brace-format
msgid "Options in '{criterion}' have duplicate name(s): {duplicates}"
msgstr "得分点“{criterion}”中存在重复分值(名称)：{duplicates}"

#: xblock/utils/validation.py:217
msgid "Criteria with no options must require written feedback."
msgstr "没有分值的得分点必须要求填写评语。"

#: xblock/utils/validation.py:226
msgid "Prompts cannot be created or deleted after a problem is released."
msgstr "无法在一道题目已经公开之后创建或删除提示。"

#: xblock/utils/validation.py:230
msgid "The number of criteria cannot be changed after a problem is released."
msgstr "题目公开后，得分点的数量不能被修改。"

#: xblock/utils/validation.py:243
msgid "Criteria names cannot be changed after a problem is released"
msgstr "题目公开后，得分点的名称不能被修改。"

#: xblock/utils/validation.py:248
msgid "The number of options cannot be changed after a problem is released."
msgstr "题目公开后，分值的数目不能被修改。"

#: xblock/utils/validation.py:253
msgid "Point values cannot be changed after a problem is released."
msgstr "题目公开后，各评分点的分值不能再改变了。"

#: xblock/utils/validation.py:304
msgid "Learner training must have at least one training example."
msgstr "学员训练至少须有一个训练示例。"

#: xblock/utils/validation.py:369
msgid "Leaderboard number is invalid."
msgstr "排行榜号码是无效的。"

#: xblock/utils/validation.py:392
msgid "The submission format is invalid."
msgstr "提交的格式不正确"
